有朋友出可唔可以唔好一齊開數據

聽日會點 會唔會真係大搜捕 無人知 消息流通好重要
如果多過一個朋友出既話 大家可唔可以唔好一齊開數據 唔好網絡塞爆而搞到上唔到網

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

光復香港 時代革命

推

再推

又推

冇錯 推！

經開 7仔 ， pizza hut 呢啲， 門口可以收到 free wifi

係咩 聽日可以試下

首先你要信得過7仔唔賣你畀狗狗？

推, 小妹有兩個建議

1. 盡量keep d數據係off mode, 只有真係有時間要check 情況果陣先on
2. 如果發夢既人自己已經係一個小組, 會一齊行動既話, 搵一個做通訊兵 (i.e. 開data)

free wifi你估好安全